[m記員工入]薯條包裝係咪改細咗?

包盒好似比以前矮身咗?

冰咪唔縮水